［學英文］明報網英文社評 求帳號

利申 中五畢業
英文好差 近排想進修下英文
突然發現 明報個教育網 每日會出啲英文社評
中英對照 有埋錄音聽 好岩我依啲英文差嘅人
有冇中學雞巴打 學校有訂明報
有個帳號開心share俾我
我可以俾返啲錢買
跪求巴打幫幫手

Lm

Push

俾個ac你就無可能
試過借ac俾人出哂事

但可以每一日上一次down 黎tg send俾你。

每年書展俾2百幾蚊就可以買明報ac
你話學生板就可以。

唔洗出學生證.

唔該晒巴打 連登有愛
有個巴打俾左我喇

睇劇會好d同開心d